{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25012",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 코지"
    },
    "text": "ホテルコージーは29室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 新しい寝具類と新しいタオルは交換され、ゲーミングPCルームには高仕様のコンピュータが提供されます。 プレミアムコーヒーマシンやコーヒーも使用でき、ホテルコージー専用駐車場をご利用いただけます。 長期宿泊客のためのランドリーと乾燥室も運営しており、地下3階には専用駐車場もあります。 宿に対する経験を交わした訪問者のレビューは概ね肯定的です。 コージーホテルはコストパフォーマンスが良く、清潔で、寝具類やタオルから臭いもしません。 社長の親切なサービスのおかげで、リラックスできます。 周辺にはアクセスの良いインフラが整っていますが、風俗店や疑わしい店もあり、少し不便かもしれません。 ルームのアップグレードも提供されており、アメニティやパソコンなどが完備されており、旅行者におすすめの宿です。 ただ駐車場が少し狭くて防音がよくできない点が残念な部分です。 ホテルコージーは親切で清潔な宿ですが、いくつかの問題があります。 客室にはほこりが多く、窓が開かないので空気が悪いです。 掃除がまともに行われておらず、鏡がないため女性の方が化粧が難しいことがあります。 地下駐車場が狭いため駐車が難しい場合があり、水圧や排水にも問題があります。 賞味期限が過ぎたものもあり、物足りなさを残したりもします。 その他にはご宿泊のお客様は7階のカフェを無料で利用でき、すべての客室には55インチPDPテレビとノーハードシステムマジックミラールーム、Wi-Fi Zone、快適なマットレスが設置されています。 払い戻しポリシーは予約日によって異なり、7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には50%払い戻しが可能で、3日前には20%払い戻しが可能です。 2日前からは払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルコージーには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルコージーには29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーではどんな言語で案内してくれますか？",
            "answer": "ホテルコージーでは韓国語を含む様々な言語で案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーではどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルコージーでは新しい寝具類と新しいタオルの交換や高仕様のコンピュータが備えられたゲーミングPCルームなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーではコーヒーが利用できますか？",
            "answer": "ホテルコージーではプレミアムコーヒーマシンとコーヒーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "ホテルコージーでは専用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーでは長期滞在客のための設備がありますか？",
            "answer": "ホテルコージーではランドリーと乾燥室が運営されており、地下3階には専用駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーはどんなレビューがありますか？",
            "answer": "ホテルコージーに対する経験を交わした訪問者のレビューは概ね肯定的です。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーはどんな宿泊施設ですか？",
            "answer": "ホテルコージーはコストパフォーマンスが良く、清潔で、寝具類やタオルから臭いもしません。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの社長はどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルコージーの社長の親切なサービスのおかげでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "ホテルコージーの周辺にはアクセスの良いインフラが整っていますが、風俗店や疑わしい店もあるため少し不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーではルームのアップグレードができますか？",
            "answer": "ホテルコージーではルームのアップグレードも提供されており、アメニティやパソコンなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの駐車場はどうですか？",
            "answer": "ホテルコージーの駐車場は少し狭くて防音がよくできない点が残念な部分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーはどんな問題がありますか？",
            "answer": "ホテルコージーは客室にほこりが多く、窓が開かないため空気が悪いです。また、掃除がまともに行われておらず、女性の方が化粧が難しいこともあります。さらに、地下駐車場が狭く駐車が難しい場合や水圧や排水に問題があることもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルコージーではご宿泊のお客様は7階のカフェを無料で利用でき、すべての客室には55インチPDPテレビとノーハードシステムマジックミラールーム、Wi-Fi Zone、快適なマットレスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルコージーの払い戻しポリシーはどうですか？",
            "answer": "ホテルコージーの払い戻しポリシーは予約日によって異なり、7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には50%払い戻しが可能で、3日前には20%払い戻しが可能です。2日前からは払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 819
    }
}